取用社會資源 30萬亞裔或被取消綠卡

美國總統特朗普移民政策嚴格，不僅針對無證移民，對社會造成負擔、增加公共開支（public charge）的居民，美國政府也可拒絕其居留權。這項規定已對亞裔社區造成影響，亞裔移民不敢再使用社會福利，英語能力欠佳者也人心惶惶。

國土安全部今年8月擴大「公共開支」定義，使用特定社會服務、英語能力欠佳、依靠親眷關係而滯美者，都被認為會造成大眾負擔；這些新規則在本月初被一名聯邦法官暫時凍結，各黨派必須在本周五前提交文件，解釋執行新規則是否必要。

移民福利團體認為，這些新定義很大部份是針對亞裔移民，因為約有七成至八成亞洲移民是透過家庭關係赴美；在美國，母語不是英語者，以亞裔美國人的比例最高，逾三分之一亞太裔美國人英文能力有限。

在部份城市，亞裔美國人社區的貧窮率偏高，例如紐約市，亞裔美國人的貧窮率是所有族裔中最高的，貧窮人口亦快速成長。自2007年至2011年，全美貧窮率平均增長27%，而亞裔美國人貧窮率增長37%，來自亞太及太平洋島嶼（AAPI）的移民貧窮率更躍增60%。取用政府援助者，亞裔美國人約佔18%。

去年已有消息指，特朗普政府將以社會福利使用率，審查移民居留資格；這些社會福利包括糧食券、醫療補助、租房補助等，特朗普政府聲稱「自給自足的能力，一直以來都是美國移民法的評估基準。」據智庫《都市研究所（Urban Institute）》統計，至今約有13%成年移民因擔憂綠卡被撤回，不再使用這些福利援助。
《移民政策研究所（Migration Policy Institute）》研究，若以新標準審查，逾94.1萬綠卡持有者將不符居留資格，其中30萬人是亞洲移民。非牟利團體、亞裔美國人公平促進組織（Asian Americans Advancing Justice）行政總監楊約翰（John C. Yang，音譯）指，「公共開支」規則和排華法案的概念是同一根源：華人移民數量太多，因此不受歡迎，而特朗普政府對移民抱持狹隘看法，更是種族主義和仇外心態作祟。

美國政府以增加公共開支為由，拒絕新移民居留權做法，被視為針對亞裔移民。資料圖片(美聯社)

支持驅逐 支那蝗蟲返強國

GOOD

華人移民數量太多，因此不受歡迎，而特朗普政府對移民抱持狹隘看法，更是種族主義和仇外心態作祟。

英文都唔識講就死返中國啦
重好意思話人仇外

做得好

Get the hell out of the US
Embrace the glory of being a Chinese

唔用資助都生活到，咁即係濫用資助啦
CUT 得好

Well done

They are Locust

啱喇，支那人食社會資源無貢獻，死番支那

班友又要移民但係又唔融入人哋國家

紐約Flushing班支那人仆得街了

30萬亞裔
希望只針對支拿人

去一個地方 唔識當地語言 又呃福利
仲有咩國家既人面皮可以咁厚

好多大陸人係大陸勁多資產，去到美國就扮窮攞救濟金
買車買樓之餘仲周圍同人講美國福利好，難聽過講粗口

最賤格係一手攞綠卡另一手就攞支那passport,又唔入美藉咁走去搶人地d福利

佢地屈去搵錢吧，又唔係搵自由

德政

香港拎綜緩果班都係差唔多

亞裔美國人社區的貧窮率偏高，例如紐約市，亞裔美國人的貧窮率是所有族裔中最高的

美國都市傳說，亞裔好有錢又勤力工作

Make America great again🇺🇸🇺🇸🇺🇸

極力支持

唔識英文移民美國
唔係Liability係咩

英語能力欠佳真係唔趕你走都對唔住美國人

推

回流支那

支那GDP gogogo

咁屈返你唔學蝗語就佢地

個d愛國港人同支那人唔該遺返晒返強国

聽政

德政先岩

左膠:美國人唔支持亞洲人權
美國憑咩fight for freedom

屌英文差移左過去半年返左黎就同香港手足抗爭了

佢哋去到邊都大大聲要人推廣普通話。就好似係香港廣普通話教育幕後班撲街一樣。

返大陸返大陸

估唔到仲高過拉丁美裔同非裔，又話亞洲人勤力工作？

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

永享支那榮耀

真係共享大灣區榮耀

呢度亞裔點計先

普遍asian係代表東亞同東南亞人

但之前話亞裔收入最高 係因為計晒全亞洲既族裔
伊朗同印度堆工程師同it狗

然後美國收入最高既族裔好似係菲律賓人（平均7千幾usd)
因為多數做樂師好肥肥

之後有話中東堆難民又係計亞裔

滾回國啦

啜資源啜得咁開心丫嗱

仲有班咖喱叉

張圖配得好

好

多過1/3唔識英文去人地方又唔學
唔好咁羞家好唔好

俾你移民覺得你對個國家會有貢獻。社會資源自己國民都唔夠，點解要俾外來人？

好多國家都係攞到公民先有福利。如果係家屬申請，佢哋就要擔保新移民攞公民前嘅生活。

亮劍

相信都有部分係香港人黎

anyway 中國人，反抗！

送佢哋阿拉斯加起鐵路啦

即係得香港
連自己人都分唔資源送俾蝗

驅完唔好黎香港就得

死返中國享受全世界最好既人權

今次你仲唔冚家剷.jpg

Pish

支那狗返去擁抱大灣區啦

咁你一個移民用人地嘅公共福利
真心累街坊喎
做乜鳩要養埋你，叫你祖国養啦

同志莫慌
一切都在領導的計劃中
你還有黨啊！

9成中國人
所以華人咁撚唔受歡迎唔是冇原因

支那狗優先啦返去建設偉大蛆蟈

good

加油

支持侵侵

躝啦蝗蟲

認真一問，有能力移民美國既香港人應該唔會窮得去邊

快

加拿大接收

應該

踢佢地走

撲街？你邊度鄉下？

美國開始實行大制裁
香港一定要撐住

一路逃税一路攞福利一路屌美國一路做護旗手

好撚開心呀我

咁愛國就返中國啦

趕佢地返大陸共享榮耀啦！！！

趕晒d支那蟲走

大陸狗貪官污吏權貴階層黨子黨孫晤驚，大把民脂民膏使啦！

英文又唔識 又圍返自己班支蛆 仲要唔係愛美國
送哂班精神中國人返佢哋嘅強國就啱

會有支那人有美籍唔入留支那籍咩

班垃圾福建人終於都要返鄉下

Yeah

別讓謝振中跑了

主要針對既係靠關係入藉/居美既移民
但又英語差果班
諗落好似有個國家幾有錢
又鐘意帶哂全族去美帝但又唔講英文
成班圍威喂

驅大陸人先 由其係個d係大學搞事既7頭

要繼續留低，每人拍條片只會效忠美國再播去全世界先

唔係五毛，不過數據反映既結果似乎係美國既東亞人無論係教育水平、家庭定個人收入，除左英國裔外都係比白人高WO?

應該係某大部分係指班越南人
華人區譜遍正常，一定唔算窮
越南人非法滯留攞綠卡係好撚誇...我high school 越南同學一屋住撚左12個人5，6個人一間房，難民營咁 三代同堂除左呀公呀婆兩個全部illegal
大陸佬相反留學生居多，非富則貴

返大陸喇，大陸需要你班支民

MAGA!!!

大換血 支那人換香港人

歡迎種族歧視我哋亞洲人🥰🥰我使撚你尊重，我又唔會過去定居，快撚啲排斥劣等亞洲人

冇你諗到咁美好，中餐廳打份工，經濟唔好咪失業靠政府
不過美國政府冇乞福利

咁啱前排親威個小學同學返左香港，係果邊窮到頂唔順返黎做看更

好驚侵侵連任唔到

幾時搞番場支持？

咁就啱啦

以前最初移民果班係窮先去美國

舊金山呀伯果d

入左籍就帶埋d鄉下d親戚

美國個family based immigration policy

理論上一個入左籍成個家族都去到

唔係拜狗就得

沒收埋佢地D 資產

閘大大個女呢？

香港果班都係啦
我呀媽都唔知幾多次係街市聽到個大陸婆大大聲講
佢大陸有幾層樓收租，一路拎綜援屌佢老母

掃撚曬愛國支那狗返大陸

蝗蟲

Go go go

支那人就支那人啦
亞裔

返祖國做高端人口好過留起美國做低端人口啦

要表明 (不包括支那人)

唔該加埋黑警家屬

留名睇支那人下跪唱支那國歌

唔係拎

係吸啜

請唔好玷污阿拉斯加呢遍純潔嘅土地

佢哋只配返支那被黨支配

支那人最多只去到人地到打工, 只能做中國餐館, 搵得少少, 但用盡人美國支源, 唔撚叫佢返去大陸都唔得啦.

快d返去偉大嘅祖國

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

去墨西哥啦

香港日本韓國人拉高哂
你望下班新移民。。。

唔係針對亞裔
係針對蚑蝗

中國人好多都唔係移民過去，係難民黎
做難民可以拎工咭做嘢，好彩嘅好快拎到綠咭

趕返班支那人返支那啦
口口聲聲去到美帝都要話愛共匪

嘩架架架架

gchi

係針對你地支那人呀 咁點呀屌你老母

係香港都係咁

兩頭攞養老金同生果金

蝗蟲 有破壞冇建設
去到邊都係吸資源

廣東話能力欠佳嘅走未